召喚所有龍舟JJ點睇港隊健兒

個鬼佬教嘅扒法又幾特別 唔知各位師兄又點睇